[季前賽絕跡中國大陸] NBA 19-20 Off season 討論區 (37)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

馬刺迷表示：屌 馬刺不嬲都低收視開 怕閪咩

大腸

快撚 D禁馬刺啦 犯我支那者 雖遠必誅

大腸真係好撚閪，係咪得依隊垃圾唔擺自己啲pre season上League Pass

吓垃圾刺有人睇架?

希腊人不清楚此事严重性，不清楚现在香港是什么情况。外国媒体没中国报道透明，屁股从一开始还是歪的，民众自然被带偏

到字母一族？

giannis話成件事係誤會 已經俾hupu仔屌緊

佢射三分啦

西門氏入左3分

仲要好似出手得幾順

原來波波同字母都仆街
下個會到邊個

係啊就咁睇個form幾好

所有唔表態都會仆街
唔出聲小粉紅就當你默許

為聯盟帶來腥風血雨了

不過pop跪嘅 佢個身份地位都應該會舉國圍剿

睇完stephen A smith 真係想屌佢老母

好開心 呢到班虎扑仔可以收皮

我會好傷心

文件河好似冇事

唔出聲咪幫你搵理由兜
班友根本冇nba唔得

俾少少骨氣啦

病閪

宜家nba仲剩返幾多隊？

等左2年啦

Ben for three

賓閪入三分將會係世界變革既開始

震驚 終於射3分

光復費城 數字革命

【Gregg Popovich回應Daryl Morey事件】

Adam Silver是一位十分前衛的領導者，我們都記得他如何和前快艇老闆如何處理當時的狀況，這讓每個人驕傲，因為這是正確的作法。

幾年前我在同性戀遊行時走在紐約，我走過轉角看見一輛花車，Adam就站在上面高舉支持同性戀的標語，我再次激賞他的表現，就像他在快艇事件做的。

他今天為言論自由做出強力的聲明，我認為他做對了。他是這方面出色的領導者，非常激勵人心。他上任後的這三年，聯盟也有很大的不同，很明顯的提升，不論是領導方面或是勇氣方面。要站出來發聲對他而言並不容易，在可能面對巨額經濟損失的情況下，選擇站出來支持我們長期堅信的原則，或者說是我們最近三年所作的一切。我為他的聲明感到激賞，他的勇氣、領袖氣質超乎想像。

過去三年，我們總是談到或聽到話語領袖和每個人在說「我們想成為那種國家？」「我們是誰？」「我們該去何方？」Adam的立場幫助我們確立前進的方向，而不是在面對諸如「阿拉伯記者Khashoggi謀殺案」這類敏感話題時選擇怯懦、噤聲。有太多太多這樣的案例無關領導能力和勇氣，而是出於個人動機，我很開心。

(Gregg Popovich)

Source：

入紙迷病未

不了，splash brother fans
利申：只要學賤種harden咁奶法 即割

咁KERR個採訪你杯得未

平時屌trump就大大聲

〔即時新聞／綜合報導〕美國職籃NBA休士頓火箭隊總管莫雷（Daryl Morey）4日在推特上發表支持香港爭取自由的言論後，遭到中國網友出征砲轟，NBA主席席佛（Adam Silver）卻表態力挺莫雷的言論自由。中國各界揚言抵制NBA，但《環球時報》總編輯胡錫進認為，中國官方不應該參與此事。

胡錫進今天在微博上表示，NBA主席席佛的表態沒有進一步挑釁中國民眾的意思，席佛的意思是「我支持莫雷，同時也支持蔡崇信」。蔡崇信是NBA布魯克林籃網的老闆，他主張尊重中國球迷，認為涉及中國主權的問題沒有討價還價的餘地。

胡錫進指出，席佛那番話本意是想安撫正在鼓譟的美國輿論，同時盡量不得罪連日來持續聲討莫雷的中國網友們，但美國有一股強大的力量迫使席佛說「支持莫雷」。他主張，中國的官方無需參與此事，組成中國市場的是廣大球迷和民眾，如何尊重中國市場，或者如果真的有志氣就割掉中國這塊市場，讓NBA和美國的政治及輿論精英們去糾結吧。

咁快就戴定頭盔準備跪

身為勇迷真係好羞恥

割啦屌 依家就no comment 絕對有撚問題

佢話言論自由唔代表講野冇後果
比大陸仔吹捧到歷史第一教頭
成班以為人地真心撐

兩邊都唔得罪

垃撚圾

美國佬不嬲偽善

班大陸閪開始上腦
唔發聲都比佢地屌
道德綁架嘅表表者

連登仔屌藝人唔出聲咪一樣

成班話要boycott既Apple
下面啲人即刻話用自己錢買點解唔用得
話用壞左先用國貨，廢撚到

網上威風係不分種族文化國界

我覺得有唔同

連登仔屌個D係本身不嬲係有出開聲個D黎

屌你老母Stephen A真係好撚仆街
成班ESPN都係垃撚圾

SAS不嬲垃圾

係成日有傻閪拎佢D言論黎打飛機

請問大家有咩LINK睇LIVE?
REDDIT BAN 左

如果你一路有抽政治水 叫你表態都應該
藝人有謝安琪 達哥
NBA有吾皇

CJ McCollum著李寧牌子，上面寫住中國嘅衫入球員通道

真

foj超級賤種黎

佢好似講過啲人去中國都係為錢

Foj平時扮曬野
依家仲要喺大陸，實唔出聲

O'Neal都奶話只有一個中國

好似未fc
Ddr冇啦啦比人屌，之後炒曬車

【里弗斯：自由發表自己的觀點並不意味著後果自由】
今天早些時候，快船主教練道格-里弗斯在接受採訪時，對於聯盟總裁亞當-肖華此前的公開聲聲明發表了自己的意見。

里弗斯表示：「我確實告訴過他們。自由發表自己的觀點並不意味著後果自由。就像你可以自由發表自己的觀點，但是你說過話可能會有後果。」

搞埋哂D "More than an athlete"
等佢返到美國一定會俾人問 到時睇佢點答

賤種foj快撚d死

仲話想參政喎

收皮啦

吾皇個level, Nike 一定會叫佢唔好咁多嗲

條食屎狗食nigger 光環食得咁和味

而家鳩縮入老母閪

冇人屌河父？

改名叫河狗

覺得佢咁講冇咩問題
咁係有後果既

agger

屌你幫希拉莉站台 連續喪屌侵侵 Nike去撚左邊

如果做美國人做到連share一個Tweet都要考慮堆支那玻璃嘅心情 真係咪撚做好過

支那人吹奏緊佢

Nike 中國市場咁大，實奶

I can't breathe in USA
but I can breathe in The Great China 😉

佢地比緊藉口自己睇NBA咋
又話抵裁 又follow得咁貼

班友唔係以為真心鍾意中國啊
佢地自己諗到咩出聲既都係白人，冇黑人支持morey
又話咩聯合黑人反白人

佢地唔俾錢睇正版
就覺得自己制裁緊㗎啦
雖然應該一路都冇俾過錢

白人岐視黑+黃 白+黑岐視黃 中國人岐視全世界
btw人地認同rmb唔係認同中國 班支那狗又係度認親認戚

定個標準
平時出開聲果班話 no comment 頂多話佢虛偽
主動出聲插 Morey or GM Silver 果班先係仆街

主流已經話抵制唔代表唔睇
好撚廢

lbj 9成9奶共 不過佢一日唔出聲 我一日都唔割佢

哈登龜龜依啲一定係賤種

又唔見佢哋跪土佬

反占係呢d水平

收皮啦班大陸狗乜野都pirate架啦 個時唔知邊間game廠告鳩大陸D破解狗
班大陸閪仲理直氣壯話咩老番無罪 on撚9到震
話制裁個D有幾多個俾過錢呀

但希拉里都出左聲聲援銀

非州力架去大陸讀書有津貼又有女學生伴讀
去美國比人話賣毒品

kerr唔表態反而小粉紅冇野
美國人屌到佢仆街

Kerr呢d真係好撚虛偽
十足十廢老，對屋企人就大大聲，對街外人就靜晒

原來日本隊新一代有3個nba球員 雖然兩個係飲水機級

8村 熊果個 仲有邊個

支那玻璃迷連字母哥都屌埋啊

屌侵就大大聲 對住共狗就含哂撚 說到尾又係欺善怕惡 班美國佬依家終於知道民主同自由係幾咁重要

今次同意

小牛既two way contract player 馬場雄大

作為一個美國人
因為驚得罪中國而唔敢出聲
成件事係好荒謬

達哥

咁依個都岩

但如果去到foj curry依種成日都就政治議題大大聲嘅人

唔出聲已經係死罪

今年唔反刺了，波波比

利申不嬲好鐘意 Kerr
但係佢至少可以好似 Pop 咁答記者先

準備睇我腸殺破狼

迖狗收皮
嫌屌得遲添呀

達狗根本完全唔撚同

佢點起家，佢嘅受眾係咩人

唔洗打波，去撚左shopping

Baba

美國人連係公開場合支持美國核心價值都唔撚敢 美國佬快D睇清楚自己國家俾人侵蝕到咩地步 真係好撚笑

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港

撐

你湖有人表態未
傳統豪門唔係要奶共下話

希拉里冇中國市場
吾皇有一車車中國占迷

就係傳統先更加唔敢講
佢地特別多大陸fans

日本有冇機打贏狗国隊做東南亞一哥

仲要班仆街已經搵左夠洗幾世既錢

你隊新興豪門咪一樣
相煎何太急

雞蛋同高牆，我永遠企係雞蛋嗰邊
又留言屌人
送禮我最反感

期望Kuzma >> lbj啦

件衫既顏色一直已經表緊態

終於有腸睇

抵大J逼撚死佢

大j我真係respect 喎

個條咩正式宣佈達朝滅亡既片睇撚到我打冷震

條仆街想唔開台好耐啦
依家俾個藉口佢唔開

真

Opening night 等睇野

見撚到佢留言成班小學雞盲撐
覺得香港已死

到時全部唐裝

我覺得佢係俾人滅聲又俾人鬧唔表態搞到情緒爆煲
之後啲PR錯撚晒，如果正正常常出返聲，或者咩都唔講齋share新聞都唔會搞成咁

仲撐佢個班都係政治冷感個班黎
都唔使再理

@陳曉怡
如果支那豪出聲話鳩莫雷既話割唔割？

出面打生打死
班友仲care有冇得睇直播打機

我反而覺得CJ唔算係咩
好似westbrook尋日著唐裝咁
CJ本身係李寧人

豪狗依家個定位
出聲既話一定奶共屌莫雷架喎

鍵盤憤青

邊位巴打

坐定定睇腸

原來Steven Adams 都入左個corner three

我見好似無咩人講
有美國本土球迷打算係 NBA Opening Night 湖對艇
比賽之前係 Staples Center 派 Stand With Hong Kong T-Shirts
話唔定到時真係成個 Staples 都係黑色衫支持香港
希望大家支持，捐到幾多得幾多

仲要連豬豪同莫雷有仇
今次大好機會
會唔踏多腳

果然世事係無完美
馬刺一威就有啲咁嘅消息

唉都係嗰句
出面畀狗拉/打班手足就係呢幾年支持達哥嘅觀眾
枉達哥仲兄弟前兄弟後，喺冷氣房講句支持都咁難？
唔想再睇呢個人喇

出面好似有人開左po

到時希望真係有野睇
係驚官方到時會唔會唔比

佢出賣過我件波衫，有利益衝突唔評論

+82一直低迷代表咩

手足有冇link

Ayton瘋狂牛油手，已bust

不評論嘅好理由

同時間大J同伍公子

屌你
如果真係出聲屌都唔割？

Max kellerman

【社評：火箭隊事件發酵，中方比美方坦然得多】美國的精英們高喊言論自由，但他們只允許莫雷挺香港示威者的自由，卻反對NBA向中國公眾哪怕婉轉道歉的自由。美國社會的政治正確像一個籠子一樣把肖華和他的NBA同事們關在了裡面。

美國的議員們紛紛赤膊上陣，使美方對這場衝突的投入達到很高級別。與此同時，中國官方的介入仍處在發言人做一般性回應的最低水平。我們認為，這更是坦然和自信的表現。NBA在中國的推廣是市場行為，而組成中國市場的是廣大球迷和公眾。如何尊重中國市場，或者如果真的有志氣就割掉中國這塊市場，讓NBA和美國的政治及輿論精英們去糾結吧。

中國的公眾至少在NBA的問題上是消費者，他們有權利在精神上讓自己更加舒服一點，甚至任性一點。美國的精英們想把NBA在中國的推廣銷售變成強勢的美國政治正確的傲慢展示，這種想法過度奢侈了。

照推左先

肉鳩酸

如果MB出聲屌

我都即割

Me2

環球時報依D飛機文對住D傻閪支那狗洗腦就得

其實邊有原因唔割
一個素未謀面嘅人重要過香港？

支那 : 我好淡然 我冇乜嘢 我唔care

佢地睇野唔睇原因

咁多位，我代緊佢答

d傻閪就係淨係睇單一事件
唔會理前因後果
但唔知人地美國拎槍建國

加上歸錯邊 本身做後生仔生意 見大J依家仲紅過以前 吸埋前達粉同埋haters做fans 眼紅心又亂出幾句抽下水暗表態又無人理 咪直接自爆囉
批鬥佢係有D過火 但係佢最開始就係靠敢言講大道理吸收fans 大是大非面前縮沙又真係肉酸既

唔係夠數啦咩

等睇聽日中國賽打唔成

JLIN係護旗手既機會係99.99%

我腸尾撚到

咁撚廢都學人做官媒寫手................

其實係100% 頭盔都唔使戴

唔會
Funds in excess will be used to: (1) keep the ball rolling to distribute shirts in other stadiums, if possible - let's take this shirt on tour! or (2) donated to Civil Human Rights Front, the NGO advocating for greater democratic development in Hong Kong.

代表香港會重光！

佢都低咗好耐 幾時可以重光

暫時睇落doc river既發言係兩邊backlash相對最少
大陸仔以為doc幫緊佢地
我地就覺得佢kind of係講晒兩邊

利申，kd傷左先愛佢
俾佢感動左

原來係係條仆街
燈到real Kd斷腳

ty jerome

小學水準論點

佢斷左我先撐

Tj Jerome=Steve Nash

廢老Paul真係唔夠SGA嚟

foj係大家諗得太多
佢從來只就自己利益相關，或者同自己身份有關既事發聲
例如佢對黑人問題勁sensitive
仲有最近就ncaa球員可唔可以賺錢
佢雖然唔再係學生但佢曾經打過highschool
呢類議題佢身同感受

但你話香港發生咩事
什至stand up for everyone freedom of speech
佢好少有咁偉大，更加唔好講會影響到佢錢錢

玻璃心又唔認 又停播又抵制 中國籃總又話斷合作

其實冇諗得太多
純粹搵多個理由反鳩條賤種

傳波差啲
有視野但係下下傳失

咁條撚樣就唔撚好整到自己個形象成個公義超人咁啦

會唔會nba都冇得賭

佢受眾咪鍾意睇佢打機既人
因為係高登連登起家
而高登連登多數撐遊行
所以一定要出聲撐
其實同支那logic差唔多

原來慈善大帝咁撚虛偽 想反佢了

又係度hard sell extreme nationalism 邊個一開始唔尊重言論自由先
成條邏輯線都搞唔清
Morey言論自由受nba侵犯 (morey無錯但係被道歉)
班美國politician係屌nba侵犯morey言論自由 中國狗就係度泥漿摔角話美國politician干預nba既自由 笑撚左

講最尾都係睇錢
唔夠禾杜份人real

禾杜唔係把口咁真嘅話應該可以再賺多啲

睇左套美劇黑袍特工隊
就知道所有公眾人物既形象基本都係假既/塑造出黎既

公眾人物都係睇錢行先好正路
係有時啲fans ff太多

禾杜以前係，依家應該係真

佢個point連混淆視聽都未做到
搞到好似傻佬發噏風咁

佢夠膽stand with hong kong既話我即刻迷佢

佢拎完冠斷完腳之後無欲無求
仲多嗲左

開分身

其實人唔理唔會燒到自己嘅事係合情合理
但做左膠管東管西 但自己利益可能受損就封口唔講先叫虛偽

所以係唔應該好似玻璃人咁玩文革式批鬥

stand with hong kong太誇
stand with silver好似pop爺咁已經好夠

我諗呢個其中一個原因
大家鬧kerr，但冇乜人鬧rivers

其實事不關己 己不勞心係好正常
仲要唔係自己國家事務
講多幾句個D咪有心囉 唔講都好正常
就算係香港都仲有大把人正常返工食喝玩樂
更加唔好講唔係生活係香港既人

到時等睇蔡老闆比強國人迫佢buyout Kd

Kerr之前實在太扮野

成隊湧都係撚屌

岩 佢唔出聲奶共都可接受了
就睇佢身為球員工會主席夠唔夠膽stand with silver

唔睇都知

但依家個問題重點唔係香港啦

套野揭示得更加赤裸姐

A頓終於有人喂到佢舒舒服服

@食蕉
今日有mpj嗎？

灌籃高手作者 被支那人指參與港獨

你睇下支那人啦

個個都唔明morey點解喺要咁敏感時間公開撐香港

原來就係為咗撕破加州左膠真面目 幫侵侵助選

日本不嬲只care自己本土市場
支那wfc

似摩佬咁續完約 搏炒

然後因為D球員憎侵侵 所以屌鳩莫雷?

講還講唔好講我daddy

個根源點都係

屌

根本絕大多數嘅人係失望

達狗紅唔多唔少係因為佢成日有係政治議題上抽下水

屌你老母當日雨革特登開SLEEPING DOG揸黃遮講野
每年64打FIFA會默站一分鐘

依加你咁大單野唔出聲?

典解謝伕鐵仲有波打

一早要將加州同香港交換左佢

夫子連NBA都唔知係私人機構要講明啲嘅

咪jer我兄弟
Thx

做乜搵隻狗做兄弟

你兄弟迷夠垃圾未？

不是兄弟 不 不是兄弟

有無諗過係佢迷左先變垃圾?

上水未啊黑警權

依家日本ACG個邊你講呢句應該就未必啱
不過井上駛鬼賣你帳就真既

好難架喎
佢迷親都變垃圾點唔迷垃圾

打步徒得閒死唔得閒病

ayton係咁比人抹屎忽

琴日嘴賤完即刻有報應仲嘴

咪咁

手足識落降頭? 想學

賤到最後咪仆街死 怕閪咩

原來龜龜個賤種咁撚串

原來平時就係咁害啲球員

佢twitter follow咗蔡英文

串左幾年依家先知?

依個真 條賤種不嬲串 黑警格

冇諗過佢為咗奶共
自己本土友都反

有冇諗過係調轉

佢直接屌鳩天皇都仲得啦一早揾夠

而家d大陸憤青周圍辣火頭
係咪想杯葛全世界

系

原來中共攪個牆係想保護出面既人

呢樣一向一早都話德政黎
印度佬唔講學定先真係

會唔會下年有機會黎香港搞季前賽

留條命睇重光

唔會

你諗多左

D支那狗自卑變自大到極點

香港個market咁細

站喺中共立場我就會cool down件事
中共有冇料挑戰美帝佢地自己最清楚 啲針都未滲透晒全世界就突然間因為啲咁既小事燒著 點睇都係唔抵玩

幾時義和團式排外

你估班柒頭真係唔做nba生意咩
只要中共唔正式落order全面封殺 班商家佬都要揾錢

請神容易送神難

Nba喺大陸收皮既話hupu係咪執得

有豬豪

CP3:唔知咩事，會去了解下

球員工會主席，避得一次避唔避到第二次

唔係對波縮有期望掛

湖網4點有press con
實比人問

球員暫時最勇武係咪字母

你估過咗癗就唔係賤種啊

唔係期望既
但佢個身份其實唔到佢沉默

收左4年頂薪，幫下肥仔啦

Kanter啦

同莫雷新帳舊帳一齊算

其實字母講得好撚mild好撚中肯
兩邊都唔得罪
咁都俾大陸屌到仆街

反正唔屌莫雷=反中

唔撐都比佢地屌架啦
仲串佢希臘人知啲咩
果撚果大陸狗咁無知咩

呢個真係深受其害

美國可以俾人食2家茶飯
但中國唔可以

所以話依件事你含糊不清 只會俾人屌死

Kanter始終唔算受歡迎
字母自上年開始多左好多大陸fans

佢喺Jazz 拍millsap Jefferson已經幾鐘意佢

睇天琦文字直播睇到好壓抑

CP3都係打埋呢幾年 洗唔洗咁驚支那

睇隔離po

我聽緊審（企位）

依家只係處理緊盧建民case

勸大家唔好信文字直播 好多用字錯 法律概念又亂咁解

Big Al

篮网中锋小乔丹在接受采访时被问及莫雷事件，小乔丹对记者说：很不幸，今天在中国的活动都被取消了，但我们不是这个领域的专家，我们擅长的领域是篮球。我们想要来这里打球，与我们在中国的所有球迷见面。

轉繁體先出啦殘體好難睇

daj:關我撚事

不過佢咁講應該冇野
本身人氣唔高
又唔似kerr咁成個activist既作風
我諗兩邊都唔會屌佢
加上從佢打波就睇得出條友應該冇腦

即係美豬中立撚

以為佢無腦，但幾得體

卡明司機已經勁過我腸依幾年嘅正選pf

daj人在上海，有咩番美國先講

以前黃鋒個個？

冇睇
想問見頂有冇勁左

大陸可唔可以唔好再比班生蕃翻到牆

你睇多幾場先

係，屌你勁到仆街

大腸入硬季後賽

冇，啲三分射到時間停頓咁撚樣慢到癲

We all have things we stand for but Lebron James, Stephen Curry should've also thought about who they ruled by, the country that they are apart of, and who they do business with before he started tweeting from his soul, if he wasn't about that life!

咁佢去死啦仆街

驚鬼咩，一定勁過Bender chriss

開波好似四分鐘三犯笑到仆街

都係個句 屌侵就大大聲 對住ccp就含撚 係咪雙重標準 共產黨俾錢你賺 牙侵無咩？ 帕基斯講野同藍絲有咩分別

Andrew Nicholson 都勁過佢哋

你都ON撚9

咁當初I Can't breathe 你班撚樣又撐?

國歌事件又撐?

含撚啦

吾皇都未出聲佢太監Perkins 就出嚟9up

打到第四節都未因為部分球員嘅戇鳩行為覺得嬲，好耐無試過嘅感覺

帕基斯藍絲邏輯 笑撚左 個argument同中國俾東江水你飲係一撚樣

即刻屌左佢，勿相認

可唔可以叫jones平放ayton俾我皇

有猴仲唔夠？

penkins講野同stephen a差唔多
意思係你有你自由
但咪撚影響到其他人搵食

理論上唔可以話佢全錯
但佢冇睇到當人地同國家機器oppress每一個發言既人，施壓落公司到
如果每一個人都驚影響他人而唔出聲
咁個社會就冇希望

佢做開foj走狗就知佢on9

有得丁好丁

易屌打雜種黑人
周屌打馬場
丁彥屌打渡邊

佢同文件比支那吹奏緊，力架d奴隸基因同奴才基因有共鳴

過咗韓國先啦

以亞洲藍球個職業化程度好難夠支那打，人口多屈高佬就夠

狼都幾大穫，pre season都要Kat carry先有機會贏

簡單啲講 就係你有「言論自由 」 但有錢揾就唔好講咁多

再簡單啲講就係 錢可以買起言論自由

睇stats Culver好似打得唔差

我覺得佢有時有啲猶豫唔知點做好，不過依樣唔難搞

幾時到見頂炒車

因為香港問題唔關班力架事
反而成個大陸市場關左就影響到佢地

Ty Jerome真係幾撚勁

佢啲咁嘅垃圾影條毛咩 要奶共都未到佢有資格奶啦

垃圾HBK莫雷呢單野無出過聲

有，佢咁早出聲就有份了

有無人可以keep住貼wb 唐裝相洗佢板

一樣俾人屌

Hbk
唔好話香港
條友連台灣事務都事不關己啦

你地真係好執著於hbk

打手

...

柒碌人

越發越大

説好的撤出呢

Mpj

Big baby perkins已經唔係nba球員
之後瘋狂黎支那打表演賽cap水

費城都有華人
好似係

Perkins 而家係 ESPN
你再望下 ESPN 個大股東係邊個

兩邊都唔想停 10/10中美貿易談判

連波波都撐

相較於勇士主帥柯爾(Steve Kerr)以「還不夠了解」為由拒絕評論莫雷(Daryl Morey)挺

香港一事，聯盟另一位資深教頭波波維奇(Gregg Popovich)跳出來大讚NBA主席席爾瓦

(Adam Silver)是一位偉大領袖，「在可能會造成嚴重經濟損失之下，他仍堅守我們所有

人堅持的原則，我為他所說的感到振奮。」

馬刺鐵血教頭波波維奇雖沒直接對莫雷「挺香港」發表評論，但他支持NBA主席席爾瓦捍

衛言論自由的立場。這位70歲老教頭對席爾瓦讚譽有加，「他是一位非常前衛的領袖，我

們都記得他是如何處理前快艇老闆的事件，這讓每個人感到驕傲，因為他做了正確的事。

」

波波維奇回憶，幾年前他在紐約舉行同性戀遊行時，看見席爾瓦也在人群中高舉支持

LGBTQ的標語，NBA主席的勇氣打動了他，「如今他出面捍衛言論自由，我再次感到很棒。

他是一位傑出的領導者，擁有無比的勇氣。」

「對他來說，要站出來發言並不容易，在可能會造成嚴重經濟損失之下，他仍堅守我們所

有人堅持的原則，我為他所說的感到振奮，他的勇氣與領袖氣質超乎想像。」波波維奇提

到，過去3年，總是聽到意見領袖向大家說，「我們想成為那種國家？」「我們又是誰？

」「我們該何去何從？」如今席爾瓦確立了前進方向，而不是像沙烏地阿拉伯記者哈紹吉

(Jamal Khashoggi)被謀殺時，眾人選擇對敏感議題避而不談。

九成九有人想冼刁狗一獲

如果占士呢？

莫雷你話無人叫佢做真係好難信
無喇喇無先兆下引爆個炸彈

NBA之前屌侵屌人權屌警權班球星真係大撚鑊
而家唔出聲即刻俾人貼偽君子label
之前撐跪國歌撐得咁有型
而家直接打你freedom of speech
真係無路你走

Doc同 Perkins段嘢同廢老思維一樣
唔好阻人搵死，你講乜都得

咁之前就應該叫Kanter 收聲同LeBron shut-up and dribble 喇

岩岩冇睇

新隊點

tyler herro正到

睇黎單野有排搞

有人搵返Morey以前d twitter
發現佢成日想同唔同政治人物互動
仲有中國以前成日跟火箭條線既其中一個知名主持人
話Morey係好年前已經曾經想用Yao既影響力幫佢從政
信唔信大家判斷

但呢個時間上面，Morey岩岩簽完5年續約，就算被炒都有未來5年人工
出完tweet，而家變成全球知名人物
老實講我一開始都覺得佢係冇諗咁多
而家就唔係

成隊除diallo，Tyler Johnson同saric之外都打得幾好，Cam Johnson防守好三分準，Ty Jerome就打到似廢版Nash咁，okobo得分方面都進步好多，差仔就合乎預期

所以我一路都話佢無可能唔知後果咁去做
就算你係一個幾勁嘅GM俾人封殺咗就咩都唔駛做
仲要佢做呢隊係全聯盟最落力搞大陸市場

至於Kerr唔講嘢我認為好大程度驚講錯嘢無咗份工
話晒金洲係另一隊好落力搞中陸市場同三藩市又勁多華僑
講錯嘢搞到隊波一定俾人boycott
變相反映到呢個世界個個都為$$$$著想
有幾多個好似pop咁永遠企雞蛋個邊

屌 reg season米又系西岸15弟

hupu 班刺嬲到

Ty Jerome可以J吓

使唔使閂埋刺區

Pop係好撚在聖城細市場
老細本身窮 主打本地生意
Wfc

班人轉哂風向撐啞仔，話對住波波呢種人唔需要忠誠

Pop呢啲先叫民主撚

Pop一定真心愛國個班
話哂軍校出身

笑撚死

數字人Brown:我愛中國
@臭G

根本呢度就係大量隱性湖。

不過搞著tp9 啫

屌佢老母
反76

有無圖

支共個政權到底有幾脆弱, 幾塊標語牌就嚇到瀨屎

依個唔關支那事，係關賤種數字人事

湖撚同詹撚等宣判

廢版nash sounds nice to me

係費城打

係美國佬到打 76人都係諗多一事不如少一事姐
睇怕依家都濫炒啦 銀叔肯跪底都無用了

喺中國既話被消失左啦

病閪入三分

doc同perkins食撚屎啦
反big 3塞了

因為對面廣州姐
廢事又點火

大陸仔真係好撚on9 洗腦洗到冇晒思想

Btw反而美隊隱晦發聲冇咩人理
中國好多marvel迷架喎

老老豆豆 班球星 應該企返美國個邊

佢哋活係自己世界入面
會以為係其他人洗左腦，好撚癲

睇大方向應該絕大部份都會話唔清楚唔了解

美隊戈個可圈可點啦 兩邊睇有唔同解法
廢占肯講野未丫 係咪驚俾支那行政扣留丫

多口禾real杜出聲未

Kendrick Perkins
@KendrickPerkins

We all have things we stand for but Daryl Morey should’ve also thought about who he worked for, the league that they are apart of, and who they do business with before he started tweeting from his soul, if he wasn’t about that life!

肯定啦 可以肯定話有IG戈啲大部分都唔會講野 4唔係洗版都洗死你

班友唔會敢企係中國個邊，頂多唔出聲

除左perks，不過條撚樣無得撈啦，cba都唔收

微博見有人屌 但唔多 好似冇咩人討論

好撚顛就算支共亡黨都仲有呢班燒咗腦嘅愚民, 所以中國真係冇撚得救

搞大佢啦
美國隊長唔撐美唔通撐中

當日日屌鳩共和黨
依家幫香港發聲都淆底

根本要踢joe tsai出league
條撚樣根本背後係共產黨控制緊 依家所有民企都係國企黎

有冇咁撚愛國 比人屌一句都唔得
邊個屌垃圾中國 就批鬥

curry唔撚出聲

klay更加唔會，安踏

自尊心

真的搞笑？？莫雷在美國都沒有言論自由了嗎。在twitter上發一條的言論就導致中國球迷連NBA都看不了？。。而且他的言論我覺得沒有什麼問題。。它支持香港人fight for freedom有什麼問題嗎？？看來中國的民主法制歷程還有很長的一段路要走。估計言論是永遠不可能自由的。。。so sad

微博既明白人 比人輪緊

係玻璃心

要拎去勞改

侵：黎 俾塊面我打

係中國做和理非都係勇武

香港今鋪真係做左照妖鏡
將d偽善,扮晒民主自由鬥士,反極權,反體制光環攬上身既人照晒出黎

然後印證埋侵唔係癡線
只係行得太前
睇撚穿哂班黑人

袁方：「我剛剛獲得消息，NBA總裁肖華決定在今天下午兩點半和兩支球隊開會，消息源告訴我這是一個「mandatory meeting」，意思是全員（全體NBA在華工作人員）務必參加。這個會後，NBA將舉行本次中國賽的第一次媒體採訪，但形式由以往的公開自由採訪變成了新聞發佈會的形式。目前，定於今晚舉行的NBA Fan Night將依然如期舉行，明天的比賽也並沒有取消。

正式宣布閪輸同支那登為賤種兄弟
斷腳top2之選

佢地對言論自由嘅理解係完全扭曲
14憶人, 我當你一半都係咁撚痴線都好大穫
全世界有至少7憶咁嘅人, 好撚恐怖

絕對係 kanter

個班垃圾球星
咩LBJ CURRY 全部偽善撚

佢都冇野輸
代言未到佢
成個母國同佢割
日日隨時俾人暗殺
驚閪野咩

所以咪話字母好勇

仲未連累到安爺爺

第一人占士最鍾意攞光環
之前又屌人地nfl老闆奴隸心態,而家去咗撚邊

到底佢地到有冇受過教育
On9到咁既地步

字母太年輕
唔知啲中國狗幾撚鳩

斷估個世界仔出聲都係做和事佬角色

76ers

雷霆出品

字母句野已經好中性
話當中可能有咩誤會 班支那種都唔收貨
係唔係真係想人講 天滅美國 共和黨死全家咁先得

好多人真係冇受過教育
不過就算出國讀果班一樣係傻閪

已經switch左account不停屌緊

即管屌, 人地希臘英雄, 支那得罪全世界

係中國，你有冇受教育都一樣

支那有人話叫MJ出嚟帶動NBA向中國道歉，人地唔屌柒你都夠比面啦

試下囉
Jordon即刻變喬丹
然後日日燒

mj想屌柒佢地好耐啦, 盜用人地個brand

呢句真 識人係大陸教書
同我講 你香港啲暴徒唔好咁得戚 一出解放軍，你地全部都要死

我發覺大陸人係完全唔會諗國際形象呢樣野

佢地既教育就係祖國先決
由細開始 人為咁製造短路
變成終生既人格缺陷

有fd喺美國讀緊書, 佢話真係有d支那學生知你係香港人就走黎挑釁恐嚇話14憶人唔會放過你

河神都係撐言論自由，只不過係話可能會有後果
點解大陸狗會覺得佢撐中、吹捧佢

一撚定官二代
啲白手起家過去讀好少咁串
最多唔講

佢地個種愛國係好盲目
之前個個鬼佬訪問啲留學生

屌你老母真係燒撚壞左個腦 jordan彩你都on9 仲未計版權d私怨
把自己看得那麼高

紅撚先係NBA第一人
上季已經開始笑鳩中國只怪佢行得太前

後果自負 後果自負

佢地乜都唔知唔理
總之黨就一定岩

大家忘記左andrew bogut

琴晚又出post 曲線

好猥瑣

Chick

曲咩

果時佢要道歉
經
紅撚同朱蛇一樣生不逢時，走得太前

同天琦一樣

笑鳩啲大陸狗屌佢既同時見到佢又好興奮要合照

訓左無睇 我ben怒轟幾多球三分

百分百命中率 三分線後一步

一球

100%命中掂唔掂

Chick本身都係笑晒所有黃種人
係睇你覺得佢講呢句個時係淨對大陸人講
定所有黃種人講囉

係中國領土屌鳩中國人

Kerr日日鬧侵
Morey事件no comment

racism好似唔同喎大佬

如果唔係莫雷依個應該係籃球界第一新聞

我自己就覺得呢兩單嘢唔同性質
紅撚果單擺明係racist

無人講下Micheal Porter Jr?

剛睇highlight, 動作唔算流暢同埋有啲慢

連登不嬲多高等白人你依家先知咩

反而呢單野冇咩人理
一講到香港就全部企出黎吠

小粉紅

youtube: 欸你這週要幹嘛 入面個台妹小粉紅好正

原來一陣4點半 湖人同籃網共同開記者會
跪了

笑死禾

賤種湖網

MK教授呢輪都幾好火

全撚部被迫害妄想症

經《ETtoday 新聞雲》記者稍早向NBA中國官方窗口確認，今（9日
）上午和中午，原定舉行的籃網隊媒體採訪、湖人隊訓練和NBA Cares活動全數取消，改由下午4點30分，兩隊統一於浦東出席記者會面對媒體。

原訂於昨日舉行的籃網隊NBA Cares活動，也因上海方小學婉拒取消。在今日活動方面，原定上午11點在上海奔馳中心，舉辦籃網隊公開訓練和媒體採訪，12到3點進行湖人隊訓練、NBA Cares活動，但如今已全數取消，改由兩隊同時參與下午於上海浦東舉行的記者會，而今日晚上的微博NBA球迷之夜活動，和明日晚上舉辦的NBA上海賽正式比賽，則均將照常舉行。

已跪 公開行刑

六月個排已經開始

唔撚係掛，啱啱先夾錢買League Pass，咁快就可以退錢

如果唔跪你道歉ok?

new phone who dis?

之前都仲曲下
唔喺信報之後直情係下下直線抽擊成個費達拿下咁款

我唔信佢地夠膽係支那地頭開記者會話支持言論自由

個球迷之夜話會取消

bogut勁撚柒串

咁佢地又真係唔多驚嘅，唔通真係捉晒佢地做黑奴咩

隔離POST有條友話湖人變湖南人笑撚左

長沙洞庭湖人

咁籃網係咩

新一條戰線

球迷之夜岩岩俾上海政府cancel左

第一場咋，好快就20ppg

我買宣布取消

新界西籃網

湖狗唔跪今年唔反湖

咁值錢嘅人質就咁放走
會唔會好可惜…
最少要拍條跪地道歉片先走啦

柒碌好撚垃圾

反唔反數字人

反

仲有咩隊可以迷

有無人覺得zion對手好撚短
係nba入面好似未撚發育

佢不嬲手短

黄蜂

綠軍？馬刺？

big baby perkins

btw醒目唔提鷹

今年買LP撐！

Kings撐唔撐得

等埋佢4：30記者會，confirm唔跪先

依家係好似話係其中一邊單方面取消今晚個活動?

球迷之夜取消

NBA players association president Chris Paul on the developing situation between the league and China: “I don’t know but so much about it right now. I’ll try to find out what’s going on.”

應該公佈唔打季前賽?

作為公會主席竟然扮死狗乜柒都唔知
收皮啦屌佢老母

取消哂佢啦屌
黎新伊館搞

【交易傳聞】快艇啟動四換一方案望組星級防守大鎖陣容

有人認為Westbrook的離開有助Adams更多的球權和數據上的爆發，但也有人認為Adams不應待在雷霆坐等重建，趕快加入衝冠球隊。其中快艇啟動四換一方案望Adams加入穩固防守和籃板。

洛杉磯快艇提出方案：
交易：Mo Harkless，Jerome Robinson，Ivica Zubac，首輪選秀權

有球迷於IG問JR Smith是否已退役，JR Smith作出回應

球迷：「Swiiiiish？老友你完了嗎？你成為國王後退役了嗎？」

JR Smith：「我還在等待電話啊」

波波都出聲撐銀仔
終國開始抵制馬刺未?

JR Smith has agreed to sign with the Lakers

But the lakers didn’t agree

佢拉埋melo同a米打big3算啦

撐得，但無乜希望
fox應該上唔到John wall level
仲要入hb
囂上年只係爆seed

Lin

中國式投票
笑撚死

惺惺相惜！KD：不敢在可愛面前運球，他的球探報告往往是最長的！

早前，在接受美媒採訪時，籃網球星Kevin Durant談到了與自己一樣司職小前鋒的Kawhi Leonard，並對後者讚賞有加，稱他在球場上無所不能，坦誠自己非常忌憚對方的防守。

KD說道：“球員們不敢輕視Leonard，他的球探報告是最長的。可愛無所不能，你不能在他面前運球，因為他會抄截你的球。”

此外，在被問到哪支球隊將從西區脫穎而出時，Durant也給出了自己的看法。

KD說道：“我認為是快艇，如果他們在季后賽與湖人上演洛杉磯德比，那將會是非常艱難的一個系列賽。”

“我喜歡快艇，他們非常有天賦，我只是說出我的看法，隨著賽季的深入，一切都有可能發生。”KD補充道。

班仆街係政改仲叫香港袋住先

咩係球探報告

fox仔做寄托

scouting report屌你

包膠都唔識 夫子有咩係識

搭緊車笑左出聲

乜撚野啊，咩叫球探報告係最長啊

話人球探報告長係稱讚咩？

多優點

cls

懷疑夫子已經俾人捉左，黑警用緊佢ac拎料

冇懷疑過

秒

你可以揀 係我贏或者你輸

夫子=popo

我就唔撚信你地個個都明

打人

應該得你唔明

雷霆順水人情？
得一個first round

uncledrew都潛咗

NBA係公家

Easy仔醒目唔代表我蠢

政治矛盾持續升溫！湖人對籃網中國賽恐取消？

在這種情況仍在發展的情況下，《紐約時報》的Marc Stein因最近就洛杉磯湖人隊和中國布魯克林籃網隊即將舉行的季前賽發表了以下看法：

「在過去幾天中，我與許多NBA的觀察員進行了討論，他們對NBA與中國的合作伙伴進行分析，人們越來越擔心中國政府官員將取消兩場比賽。前火箭隊代表的姚明領導的各種贊助商，媒體和中國籃球協會本身已經發誓不會再干涉火箭的未來。」

原定在明天晚上舉辦的NBA湖人對籃網上海賽暫表示照常舉行，但如今籃網隊媒體採訪、湖人隊訓練和"NBA Cares"等讓媒體入場的活動全數取消開放。

根據最新消息上海市體育會正式對外宣布：

「通告：鑒於NBA所屬休斯頓火箭隊總莫雷發表的不當言論和NBA總裁蕭華(席佛)的不當表態，原定於10月9日18:00在上海東方體育中心舉辦的《2019NBA球迷之夜》球迷互動活動予以取消，特此通告。」

收嗲啦淨係識搞事

豬霸可以現在就trade咩
佢唔係暑假先續約最快要到12月先 trade得

Why not all?

好笑呀嘛
今日唯一笑得出嘅野

癗要咁多picks把撚咩

唔好唔記得夫g曾經係創意台台主

安爺爺計劃okc ver

夫子幾on9都好
不割

夫子最有創意既野都唔係創意台到出現

又話佢係721打人既鄉黑

Here’s local Chinese media being told that today’s media availability has been canceled.

記者會都取消埋

4:30 嗰個？

班友最好快啲離開大6 好危險

捉晒班黑鬼行政拘留

真係佢黎 不過佢係臥底
收到風李漢民心領條片都係佢流出黎

佢唔妥學友所以放出嚟

轉左快艇尾到
補埋個底

假架

有我袋利

個正選鎖撚到pk

啲奶

你犯咗法梗係唔會認

個記者會依家先話取消

聽日同12號 應該都好大機會 取消 ?

Fc 自己搵重點

死圖

同我同一張圖黎

夫子係連登開分身都算...撈偏都開分身

咪再屈我老死

樓豬你又唔理

你係夫子洛?

諗住等到下星期尾，睇下係咪真係企硬先

但而家美國d人都支持Freedom of Speech，我估Adam Silver應該唔跪嘅

失敬

返高登了

挽留

仆街，拉左mos保安

黃仁傑

力架一拳一個啦

告得入既話以後佢地大曬
可以隨便入私人地方

宜家唔係大晒咩

真係好撚痴線 強闖私人地方仲要告阻差辦公

得閒就出黎綁架人返去 打人殺人又唔使交代

初步調查顯示事件並無可疑

其實我都想知大家身邊仲有冇狗係keep到做fd?

唔係fd，但係係同事

有個fd當差
波友黎 唔係前線 淺藍

狗係你同事

夫子係狗

鄉黑都係同事

同一班人 換左件衫姐

咁都仲做到fd?

D狗個個都話自己唔係前線

有 佢成日話自己唔係前線 一係請咗假 你信唔信

呢樣野我都發現左好耐
幾乎所有狗都話自己唔係前線 一係就話自己個日放假連standby都唔使
我係唔會信囉

全部都不能原諒

前線果d實係全部都係公安黎架啦

中學識到依家 佢有良知 屌唔落 打份工
暫時冇傾計 唔想六年兄弟冇埋

你大隻d定你個fd大隻d?
你夠佢打既話唔撚驚佢啦

人地開真槍啊 仲打

今時今日做得狗最起碼淺藍

知佢邊一科 佢都係乖仔個啲黎

冇情講

【76人教練布朗：我們（去年）在中國度過了愉快的時光，他們對籃球非常熱愛】

76人主教練布朗在昨日接受採訪時說：「我個人對這件事的感受就是，（聯盟官方的回復）著實讓我有點震驚。自有關的事件評論發生以後我就有所瞭解，（關於這個問題）我只重復一遍，只有幾句簡單的話語（評價），我們（去年）在中國度過了愉快的時光，就我個人而言，（視頻內話語補充）我去中國參加籃球的活動交流大概有30-35次，都是很棒的體驗，我很享受這種通過籃球建立起來的聯繫，是不同地區之間交流的通行證，這是一種他們對籃球熱愛....這就是我（關於這個問題）的立場，但現在我只專注於明天的比賽。我也聽到你提的關於社交網絡上的言論，但現在不是我要對此發表評論的時機。我也可能會讓你失望，因為我真的不想對此再發表過多的評論。我認為人們可以選擇他們想要做的事情。你也知道，他們都是成年人，他們可以應付他們所選擇的做法，同時我的意思是，這也是我（所選擇）解決問題的方式（不對此事評論）」

呢個時勢 好人好姐仲點會做狗

Agger，根本人格有問題

nba咪撚跪呀

0號仔唔係

老細唔係

表弟

Rivers有咩好吹奏
黑榜無Bogut?

so far 係fb全部unfriend晒
我eq低 一發火就會係fb拉佢地個ac出嚟屌
唔想嘥氣互屌 當大家無識過算

佢地想睇返nba呀嘛 紅一定要多過黑先落到台

嘻

佢老味, 吉祥物件costume 都計

同埋76主場趕走左個聲援香港既鬼佬麻

【雷霆未來進攻一哥？Alexander加盟首秀展現高效率】

Chris Paul在雷霆的首秀表現平平僅得到6分4助攻5失誤，但雷霆收穫更大在於二年級生Shai Gilgeous-Alexander的爆發，他攻下24分4籃板，新賽季勢必成為球團重點栽培主力。

應該等緊退休，
唔會再搏命了

成班生蕃以為自己有教養？

又轉人格

雖然佢係反應過大 不過中國d球迷既言論特顯左佢地既智商

已fc 學友來

好撚嘔心 做鴨咁 痴撚線

sga 不嬲好野黎

使唔使咁講野

待斷腳肥仔

Lance

7咗唔好推

我吹奏好耐

今年班新仔其實睇落好多都幾正

暫時係，除左rj

佢表弟都唔錯

原來你同學友一樣都係差佬

NAW
SGA

不過NAW唔知有冇機會練

為左渣 今年迷熊

我都係
Ja 3j

細摩

熊

賤種基石依家笠水話十卜銀仔

屌你老母 躝去打CBA啦 傻鳩

下年 慢慢比人ZIP撚死 雞都唔撚響一下

今年熊可以叫潛力熊
Ja
Brooks
Jj
JJ
Clarke

呢條仆街真係仲賤過地底泥
依家仲要做埋牆頭草
頂薪都咁撚soft咁撚冇骨氣 風向一轉就轉軚
鬼唔撚望伸對閪腳侵犯他人圓柱體個陣收撚皮

Jj死左落g league
有巴西KD

mpj鬼之節奏

型撚到

笑左

城城宜家13次出手有8次係3分係咩玩法

？

佢兩兄弟都痴線

好多J
Ja
JJ
Jae
JJJ
JV

要睇晒全條片仲好笑

圖右？

尚書大人

比人大踢爆

我都想去大灣區生活

你唔係光頭警長
你係佢格離隻狗

This先係

笑咗

佢25我，之前話有福同享

有證有據

話說tim duncan有意冇意對birdman用過呢招上籃

big baby 都係
如果美帝咪撚再睇有big baby big 3既比賽就好了

留名

罰你聽下，認清楚邊個係湖po樓主

湖網就算跪唔跪都係賤種

原來七六跪左 屌佢老母

講真我覺得基石似係乜撚都唔知見中國NBA鬧交就撐左中國先，因為中國一直對佢好好，然後又以為講兩句就無野

你不嬲都撐我湖all time best 23 24

即係弱智啦

當然啦，割左就割左，廢鳩事理佢，除非佢大叫光復香港時代革命

呢d都算 趕人出去真係好撚垃圾 屌

唔覺
你老細發左言，你會唔會唔知頭唔知路代老細道歉
而家擺明發現原來企錯邊，即刻番轉頭

有無手足同我一樣有睇開stephen a smith
估唔到呢條友一樣咁仆街
喺度係咁鬧morey幼稚唔成熟

佢不嬲都係on9仔黎

會，一向覺得NBA好鬆散

突然幻想佢地好似淘寶d小nigga咁跟住條友嗌「光復香港，時代革命。」

依條友不嬲都係咁
上親節目都係同人嘈交

依家先知有人會追件垃圾嚟睇

箭：harden eg 龜
網：老細
數字人：球隊

睇黎會不斷update

間中睇佢同人鬧交都幾過癮既

我ben去牛啦算啦屌

相比病閪我中意mb多啲
不過呢對孖寶係生招牌冇可能走啦

Ryo蛇迷返登未

達哥都大把人日日睇啦

Max kellerman 平時講波廢廢地 講呢啲好好多

不嬲係口水佬 聊口水交上鏡 無論點都要同對方有相反立場
今次都唔例外 要同普遍美國人講相反意見 刷數據
睇下咪算 唔洗上心

mb奶共機會更大

大陸仔打飛機打到咁

Ben似反共
Mb似奶共

你以為周子瑜咩個個

@陳曉怡，依個就係你未來塊鏡，自己睇路

子瑜

基石西書Eg 三大賤種一齊叫

啲支那人真係痴撚線

原諒未

反占係咁上下水平

叫左先啦 未叫都係共狗黎

依家大陸hupu係咁吹奏呢條友

其實登登同字母講既野差唔多
一個吹捧
一個就比人屌到上天

登登比人屌係因為牆頭草

睇埋佢隊瘤弱囉

我話比大陸狗

同病相憐

第一場黎講,tyler herro幾正

sor 一直都覺得佢係戇9小丑嚟
除搞笑之外就係廢話

係因為賤種登apologize同we love china

啲大陸人唔想接受自己炒車

睇唔起希臘人

我話係hupu
登登吹捧
字母一講已經比人屌

都係個句
harden只係個鐘意大屎忽女人既夜蒲友
政治who fking care

冇關公教佢咩係講咩係唔講得咩

因為登登雙目下垂 無神 情緒低迷

衝出黎柒 奶唔切咁

有人話佢人在美帝 身不由己
笑到仆街

佢地口中既美國球迷
其實就係佢地自己

harden冇專業經理人

佢愛登子>愛國

幫佢諗埋成個心路歷程

話咩因為美國鍵盤戰士有槍

佢地真係好鐘意登子

屌你老母臭閪中國人

老

明明記得hupu之前有班人好勇武 喺到好隱晦咁屌鳩習大大 其實係咪同一班人黎

笑維尼可以
笑中國就唔得

急， stand w morey cup 要場

〔即時新聞／綜合報導〕火箭隊總管莫雷（Daryl Morey）發推特挺香港反送中，導致中國官、民對NBA強烈不滿。對此，馬刺名教練帕波維奇（Gregg Popovich）受訪時力挺NBA總裁席爾瓦（Adam Silver）的「言論自由」說。沒想到竟有大量中國在網路上留言「祝帕波維奇早日與他的妻子相聚」，而帕波維奇的愛妻已於去年4月過世。

hupu del comment 同ban account 速度都好快的

d post 可以一分鐘內已經唔見左

可能有審過

我開個反諷po，成個無撚左，無存在過

入晒再教育營 斷左網

基本功太差,first step真係好慢,又無射波
下下靠撞撞入籃底
起碼養番兩年先有野睇

靠瘤弱嘅話應該bust硬

Morant真係好好j

瘤好似大腸前幾季咁
pick哂d天賦高完成度極低既新仔,但養人又唔係叻

係
睇好拎roty

依家上面全面ai自動過濾
你中關鍵字即自動消失 唔洗審

Zion唔傷應該難啲

圖片同視頻都做到

roy就反而睇好Zion,身體質素同防守太屈,無射波淨係打底都應該有唔錯既數據同效率
Morant就覺得佢會好似fox第一季咁撞下牆先

應該中左香港

但zion睇落易傷

驚驚

垃圾隊是但啦
奶到出晒面

好彩我湖無要佢

聽日有por仔睇啦

有 doncic?

[突發] 井上雄彥支持香港 : 未到最後都唔好放棄

全球籃波connected

以後打波唔好預支那仔，隨時陰d 陰d 收你山

證實會出？

諗起以前係大學同d支那仔打波 次次都揮肘

登登係咪華麗轉咗身 HUPU堆友點算好

回顧在NBA的九年，林書豪落淚，表示將來有孩子絕對不會讓他打球了！

對於以後的想法，他則表示，我如果有一個兒子的話，我就會勸他不要進NBA。你不需要面對這些名聲，也不需要讓眾人看見你生命當中的挫敗跟羞愧。

收皮啦八婆

同過nds打波too 真係好撚牛精

球球剷完都嗌 犯規～～

咸左

點解唔係八公

成個女人日講夜講
唔係冇機會俾你
你自己閪怪得邊個
而且你都叫到R到過大約
大把人打一世連底薪都冇打緊g league

po哪來的機會

叫你個仔打cba 做中國人囉

其實佢背後就係咁既意思

同埋日講夜講係巴打貼old news，唔係本人loop

豬豪懷才不遇好慘
要去cba起q

真心，本地nba球迷依家應該好撚憎姚明

聯盟賺多左錢，又唔會比到球迷
但搞到比錢入場，成個場都賤體字

大陸仔快啲迫姚明叫火箭唔好掛佢球衣

d球員就個個要著唐裝，扮京劇

殘體繁體係佢地眼中又無分別, 感覺上佢地只要NBA唔係封殺唔比人講就冇乜野, NBA又唔會去到Blizzard咁

殘體繁體係佢地眼中又無分別

但搞到全個場英文變哂殘體就好大分別

比京禾奶啦

一個step back 叫hupu班友點算

2020年MVP得主-詹姆士·哈登

係咪抖音黎

Yes

諗起登登用d美圖app

登登： 執左三濟，變白人都冇所謂啦

孟美支

NBA中仲有咩人奶支那

hupu笑緊字母係去希臘嘅非洲難民，唔算希臘人，所以唔明國家嘅重要性

perkins，不過已經唔係nba

人地擁抱希臘既核心價值

大陸人去人地国家殖民，走去管人地言論自由

2件支那契弟

CBA球員勸兒子別進NBA

...
大陸人真係冇人性
不過有人性又點會支持警察

夏登條垃圾

恥為華人

哈登。彈出彈入

垃圾國家

屌 班仆街真係冇人性

直頭係垃圾人種

大劣人口愛中國 心愛美國 有乜資格笑鳩人

我表姐就係呢d撚樣，20歲落黎香港，我老母成日話咩人情世故，一家4口去食飯都叫埋佢，之後佢做左狗瘦，依家日日係度屌示威者係暴徒走去打個的士佬，之後比人comment講兩句就起哂鋼，block撚哂d表妹姨媽

右面正氣

D廢老出曬黎搵存在感

基石step back

難民唔係應該更加明白國族既重要性咩
D擁抱美國價值做左美國人既大陸狗用把口愛中共真係好撚噁心 尤其是班思鄉思左幾年都仲思緊死lur係美國唔走個d賤種小粉紅留學生

step back

step back 真係笑左出聲

都仲係賤種 衝出黎柒

撚吓中国狗啫

D高中生黑力架無讀過書真係黑奴思維 business基本上都係各取所需架啦 講撚到中國施舍俾nba咁 中國狗無錢賺架依家 on99 定係translate問題

講左d咩

唔撚信如果nba跪佢會講得同一句野

屌你占狗 咖哩仔屌侵個陣馬狗有冇出聲呀 牙侵無俾錢你賺咩依家

支狗玻璃心又碎了
吾皇穩坐釣魚台又贏

右面GOAT

唔知會唔會double step back

當係之前on撚9唔知頭唔知路尻up啦 NBA最大牌又出聲得佢咋 step back都算啦屌

Lbj 唔係好關心政治嘅咩
又成日屌鳩trump
依單野出咗聲未?

未到無數，但觀感好返啲，再觀察
至少依家賤種第一人唔係佢

甘系邊個牙

harden食撚屎啦
支持言論自由咋嘛 咪即係話佢奶共冇錯囉

Who

大寶貝

其實支持freedom of speech同佢apologize都無衝突既 不過班支狗見佢撐銀仔應該批鬥左先

上面Mobley呢

睇左微博同hupu都唔覺有好多人屌
好多都覺得佢係比美國人/nba逼佢跪

Big baby cba名宿賤種馬布里 top 2
Perkins緊隨其後
唔知牙龜會唔會同三弟一齊Step back呢

早幾日瘋狂吹奏 依家俾人打面梗係冷處理啦

以牙龟身分唔使做太多嘢已經好易成為第一人

但念在佢係中國賽著唐裝，尚算合理，只係覺得嘔心，好嘔心

但如果佢講少少撐中就屌柒牠

就比美國人睇下所謂NBA 既球星為左錢可以捨棄自己同成個國家既價值觀，無問題，成個NBA搬去中國，反正成6億人睇。

成班HUPU撚以為人地真心出聲撐支國，講到尾咪都係為錢，仲係到四圍計NBA 會損失幾多錢? 你幾何見義士會去計黨鐵被裝修損失幾多? 成班傻仔係到用錢度人用錢壓人

開始內訌 人民鬥人民

[NBA]中國球迷「襲擊」大帝LBJ

右邊應該換火箭明叔去左奶鼻煎個個

咁依家nba態度係企硬定跪咗

企硬

silver講到明 言論自由係nba核心價值觀

所以harden同中國道歉都係言論自由既表現

封nba第一個失業唔係hupu咩
仲有成條產業

利申非球迷

Hupu請人搞CBA了
睇下可以捱幾耐

支那豪是最大贏家

好事嚟 愛國用國貨

Hupu nba new 唔見晒我真係笑左

報cba

佢老豆都紅榜

10月8日，央視騰訊相繼宣佈停播NBA季前賽。據報道，NBA聯賽總收入在2001-2002賽季僅為26.6億美元，2017/18賽季的總收入升至80.1億美元，其離不開NBA的全球化戰略。美媒曾評出NBA五大海外市場，中國市場高居首位。據界面新聞報道，如果NBA這次錯失其積累30年的中國市場，將損失約3.7億美元/年的轉播費，NBA球員薪資將減少20%。（綜合）@新京報

小粉紅：粉丝高喊lbj的视频传到twitter上真的很落人口实，很难受，很被动。

個女仔係咁比人屌緊

快d批鬥

嘩

係咪要cancel 了

有冇咁好戲日日表演喊呀？

好似del左

無得賺人仔 豬豪番唔到nba

奶共球員 無料就無料啦

奶都奶得肉酸過人

入支那隊未

Steph Curry: “This situation, there’s a huge weight and gravity to it. There’s going to need to be some things to be sorted out. But I just don’t know enough about Chinese history and how that’s influenced modern society...This is not going away. So we’ll come back to it.”

Yup 牙值同por仔都出

Report: China fallout could cost Rockets $10 million to $25 million

不如估下有幾多強國人

Donald Trump on NBA's response to China: "I watched this guy, Steve Kerr. He was like a little boy who was so scared to be answering the question. He couldn’t answer the question. He was shaking. . I watched Popovich do sort of the same thing. But he didn’t look quite as scared."

por jai

3分仲係好撚準

Rodman叫銀仔搵佢幫手

侵開咗名笑Steve Kerr

想問下Reddit 嘅nbastreams 係咪轉左名？
page not found

撚狗咁撚

侵之前俾NFL同NBA撚得耐
而家真係到佢發圍

今鋪搞到湧現哂形 而家個個都知Curry同Kerr係偽君子

賤種隊 差唔多

呀侵講野真係前瞻性

我覺得咁樣答最合理

老實講唔係有佢
銀仔可能跪左

主要係呀侵本身wfc
但反共急先鋒共和黨rr 9出手
咁食埋個勢

佢只搵野轉移視綫烏克蘭+敘利亞庫德族

I can’t breath呀再
再因為黑人平權罷老細呀
再球衣反穿呀
見到銀紙就含
除左唔使俾人毒打
同以前黑奴有咩分別

23號放假
喺屋企一路大叫freeHK一路睇波

I have heard from 5 different cap guys with teams who are prepping scenarios where the cap is lower due to the NBA situation with China. Some are doing scenarios on the high-end of as much as 10-15% lower than the current projection of $116M. No one knows what to really expect.

Daryl Morey plays chess, not checkers.

I don't have any cap space? So do you!

Morey又贏

新小牛好似唔錯
西岸四大潛力股
小牛 帝王 塘鵝 太陽

波叔準備吹雞未

獨牛得兩個打得，其他都廢，點打

好多波打今日

正選可以，後備黑洞

潛力都講唔上

公牛發緊夢咁，俾鵝一來就三個stl

你一個月後再問佢，你估下佢會唔會一樣答話知得唔夠多？

答得得體唔等於7到潛落地底

執到槍

As of now, all indications are that the Lakers/Nets game in China on Thursday will go on as scheduled, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Pop自己個仔tp9 簽匹克都未撚驚過

取消咗嘅話 你估係香港暴動先定中國班湖撚同猩猩迷暴動先

大不了叫佢返馬刺呃個助教做 呃返餐飯食

都幾大機會係後者
撕飛都唔撕票尾
笑死我

巫都趕人走

點解唔取消

好撚勇武

佢都做左初一
唔爭在做埋十五

The Houston Rockets have waived former No. 1 overall pick Anthony Bennett, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

慘到

想問吓聾屍隊大炒咗巫師幾多分

Zion layup好勁

西波巫又收Free HK sign

全隊靠佢得分

Finishing 有料

波仔依舊炒曬

預咗 成日好似推得太急

有冇人覺得睇虎扑好似睇緊連登

波爸新希望 lamelo ball

首部球隊都收
有排花生了

Lavine

原來條奶共登買晒大小

成班美豬共狗殺到埋身仲係到i hate politics 同同我哋10年前無分別

今年有機會拎得分王

ESPN跪國歌就狂煲
Chinazi就跪
嘻

其實二波咩料
吹到做狀元

侵：多謝你地俾塊面我打

牙侵依期真係贏哂

kaepernick心諗：屌

三波呀
二波收撚晒皮啦

美豬開始覺醒
好事黎

成班偽君子 補返拜訪白宮當無數

呢個係三波 二波收左皮

三波係三個入面應該最有天份，不過防守要睇定先

牙por好似無傷過咁 好似仲跑得跳得

估下美國剩低27隊邊隊唔跪
我估Kings
印度老細除時反共

錯 係補訪白宮再同侵跪大聲講 we are wrong master
再親密侵嘅右腳先得

二波係 stl 最勁，不過聯盟無重用佢。
三波天賦講緊話最高，top pick 來

侵侵係烏克蘭+敘利亞庫德族問題上出晒事
難得你班黑鬼送頭佢仲唔煮重你地米

未開波就count到steal goat

呢件老野落去仲拎唔拎到 15+10 ？

天份最高應該都係牙波 視野同防守唔係講笑 佢最大問題係唔夠aggressive 淨係鐘意偷幾球遠射 無乜撕開防守既能力 咁樣做ball handler好蝕章

同猴對打都應該仲係屌打佢

Zion

本身射姿養壞左就冇咩得救

同意，比較過大波同三波我都係鍾意大波多啲
佢打波種靈氣唔係成日見到，三波反而係進攻上勁啲

機械籃球嘅野你識條鐵咩
求其嘅駕駛 求其嘅技術員

理論上廢青大波同mk3波兩個一齊最夾

烏克蘭單嘢而家好似Biden仲驚過佢

我cur答得夠體面
起碼話唔完全了解
好過啲完美step back牆頭草 & 話乜撚都唔知嘅好兄弟+工會主席

[彈出彈入] NBA 19-20 Off season 討論區 (38)

水雀做咩唔出NAW同Hayes

大家睇咗兩場，覺得 Zion 點。
我覺得比我想像中好，以為會轉唔到上來打 NBA。
當然有好多野要練，不過將佢放落 point forward 方向練應該無問題

kerr真係冇得兜 一定係偽君子

上年傷之前帶隊半場屠箭 d decision接近完美 好撚勁

［登登彈出彈入］NBA 19-20 Off season 討論區 (38)

前者民主黨攪佢 後者共和黨攪佢